[![自由浏览](https://bytebucket.org/greatfire/wiki/raw/master/freebrowser-1575164006.gif)](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBrowser.apk)

[立即下载自由浏览](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBrowser.apk) 无需翻墙，畅快浏览谷歌、推特、脸书。
[立即下载自由有声](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBooks.apk) 随时随地阅读中国的禁书，尽在自由有声。

[![自由有声](https://bytebucket.org/greatfire/wiki/raw/master/freebooks-1524616128.gif)](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBooks.apk)

### 重要提示：自由浏览2.0.5发布(2017/12/12更新)，解决部分小米系统闪退问题，请小米用户及时更新。

|![主页](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/%E4%B8%BB%E9%A1%B5.png)|![标签](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/%E6%A0%87%E7%AD%BE.png)|
| --- | --- |
|![设置](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/%E8%AE%BE%E7%BD%AE.png)|![菜单](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/%E8%8F%9C%E5%8D%95.png)|



### 如何获取自由浏览？

您可以直接点击链接或者扫描下面的二维码下载最新版自由浏览：

| [自由浏览](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBrowser.apk) | 
| --- |
| [![自由浏览](https://bytebucket.org/greatfire/wiki/raw/master/freebrowser.apk.qr.png)](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBrowser.apk)  |

## 更多的自由-自由有声

[![自由有声](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/fbs2.png)](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBooks.apk)

* [立即下载自由有声](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBooks.apk) 
* 自由有声是一个便捷的安卓端禁书阅读器
* 拥有书籍封面、轻量化预览、整合有声书与文字书三大特点
* 内置书库有*数百本*PDF和有声书
* 您可以使用它随时随地阅读和分享中国的禁书。

|![1](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/11.png)|![2](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/22.png)|
| --- | --- |
|![封面](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/%E5%B0%81%E9%9D%A2.png)|![阅读](https://github.com/greatfire/xx/raw/master/%E9%98%85%E8%AF%BB.png)|

您可以直接点击链接或者扫描下面的二维码下载最新版自由有声：

| [自由有声](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBooks.apk) |
| --- |
| [![自由有声](https://bytebucket.org/greatfire/wiki/raw/master/freebooks.apk.qr.png)](https://bitbucket.org/greatfire/wiki/raw/master/FreeBooks.apk) |

### 使用应用时遇到了问题？

如果您在使用我们的产品时遇到了问题，您可以按照下面的格式发送邮件到<support@greatfire.org>

1. 安卓系统版本，或第三方ROM名称/版本（如Android 5.1 MIUI 6.7.14）
2. 使用何种网络 如（中国联通、中国移动4G）
3. 详细描述发生问题时的情况

## GreatFire运营的项目
* [GreatFire翻墙中心](https://cc.greatfire.org/) - 测试和销售墙内可用的高级VPN服务。
* [自由浏览](https://freebrowser.org/) - 自由浏览是一个免费的安卓应用，可以提供不经审查的互联网接入。
* [自由有声](https://play.google.com/store/apps/details?id=org.greatfire.freebook) - 阅读中国的禁书。
* [自由微博](https://freeweibo.com/) - 自由微博提供匿名和不受屏蔽的新浪微博搜索。
* [GreatFire Analyzer](https://zh.greatfire.org/analyzer) - 一直关注中国的网络审查，带给您中国防火长城的最新资讯。
* [GreatFire 博客](https://zh.greatfire.org/news/blog) - 关于国内审查情况的新闻。
* [泡泡](https://pao-pao.net/) - 未经审查的互联网信息。

![greatfire-logo](https://bytebucket.org/greatfire/wiki/raw/master/greatfire-logo.png)

[![Analytics](https://ga-beacon.appspot.com/UA-26222920-39/wiki)](https://github.com/igrigorik/ga-beacon)


